<obras>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>CDMNQTMHC</clave>
    <nombreobra>¡Cállate, dragón malvado! No quiero tener mas hijos contigo.</nombreobra>
    <nombreobra2>闭嘴恶龙我不想再跟你生孩子了</nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>奶昔尾尾酱</autor>
    <sinopsis>Después de ser derrotado y capturado, el héroe asesino de dragones, Leon, se convirtió en prisionero de la Emperatriz Dragón Plateado. Con la resolución de una muerte segura, León inesperadamente dio vuelta la situación y embarazó con éxito a la emperatriz cuando estaba a punto de morir. Pensó que esto sería suficiente para dejar a la emperatriz vivir con vergüenza por el resto de su vida y también cumplió con su deber como cazador de dragones. Sin embargo, dos años después, cuando León abrió los ojos, encontró a una pequeña niña dragón con cola acostada a su lado</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela Web</tipoobra>
    <categoria>Drama, Romance, Acción, Comedia, Fantasía, Aventura, Ecchi, sobrenatural, Magia</categoria>
    <imagen>CallateDragonaMalvada.webp</imagen>
    <fechaCreacion>24/08/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela China</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Tavo</traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>si</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord>https://discord.gg/Mk2qb65AxA</discord>
    <bannerOpcional>discord_oficial_jabrascan.jpg</bannerOpcional>
    <wiki>https://shut-up-evil-dragon-i-dont-want-to-raise-a-child.fandom.com/wiki/Shut_up_Evil_Dragon_I_don%27t_want_to_have_any_more_kids_with_you!_Wiki</wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>CultivationOnline</clave>
    <nombreobra>Cultivation Online</nombreobra>
    <nombreobra2></nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>MyLittleBrother</autor>
    <sinopsis>Yuan nació con una enfermedad incurable que le dejó ciego a una edad temprana y lisiado unos años después, dejando inútil todo lo que tenía por debajo de la cabeza. Considerado irremediable y sin esperanza, sus padres se dieron rápidamente por vencidos y el mundo lo ignoró. En este mundo oscuro e inmóvil, su hermana pequeña se convirtió en su única razón para vivir. Observa cómo este joven alcanza la cúspide como genio en Cultivation Online, el más reciente VRMMORPG, convirtiéndose en una figura legendaria en ambos mundos.</sinopsis>
    <valoracion>9.5</valoracion>
    <tipoobra>Novela Web</tipoobra>
    <categoria>Fantasía, Acción, Harem, Comedia, Aventura, Cultivo, Realidad Virtual</categoria>
    <imagen>CultivationOnline.jpg</imagen>
    <fechaCreacion>24/08/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela China</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Jabracadabra</traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki>https://cultivation-online.fandom.com/wiki/Cultivation_Online_Wiki</wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>DualCultivation</clave>
    <nombreobra>Dual Cultivation</nombreobra>
    <nombreobra2></nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>MyLittleBrother</autor>
    <sinopsis>Su Yang es un poderoso Cultivador Dual que fue encarcelado después de ofender al Emperador Celestial. ¿Su crimen? Cometió adulterio con la esposa del Dios de la Luna, secuestró a la hermana menor del Rey Dragón, sedujo a la Diosa Divina e incluso probó la fruta prohibida que es la amada hija del Emperador Celestial. Dentro de la prisión, Su Yang conoce a un anciano misterioso que le ofrece la oportunidad de salir de este lugar, pero ese método requiere que experimente la reencarnación. En su nueva vida, Su Yang jura reunirse con sus parejas y abrazarlas una vez más, mientras encuentra otras nuevas en el camino.</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela Web</tipoobra>
    <categoria>Romance, Acción, Venganza, Harem, Fantasía, Cultivo</categoria>
    <imagen>DualCultivation.webp</imagen>
    <fechaCreacion>24/08/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela China</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Jabracadabra</traductor>
    <adulto>adulto</adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki>https://dual-cultivation-novel.fandom.com/wiki/Dual_Cultivation_Wiki</wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>FirstDemonicDragon</clave>
    <nombreobra>First Demonic Dragon</nombreobra>
    <nombreobra2>Primer Dragon Demoniaco</nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>AnathaShesha</autor>
    <sinopsis>Carter Williams era el típico perdedor de veinte años. 
        Después de una pelea en la calle que lo deja inconsciente, se despierta en el cuerpo de un joven dragón en un mundo completamente nuevo.
        Armado con un sistema que lo ayuda y dos hermosas esposas que lo apoyan, Carter jura no volver a vivir su vida escondido en la oscuridad mientras busca el título de rey dragón. 
    </sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela Web</tipoobra>
    <categoria>Accion, Aventura, Comedia, Fantasia, Harén, Romance</categoria>
    <imagen>FirstDemonicDragon.webp</imagen>
    <fechaCreacion>03/04/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela USA</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Jabracadabra</traductor>
    <adulto>si</adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki>https://first-demonic-dragon.fandom.com/wiki/First_Demonic_Dragon_Wiki</wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>LaLeyendaDeLaEspadaDelNorte</clave>
    <nombreobra>La Leyenda de la Espada del Norte</nombreobra>
    <nombreobra2></nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>Woo-Gak</autor>
    <sinopsis>Durante décadas, los valientes guerreros del Ejército del Norte lucharon para mantener el mundo a salvo del malvado Silent Night. Pero cuando el líder de la cuarta generación, Jin Kwan-Ho, es acusado de colusión con el enemigo, se ve obligado a disolver la secta y suicidarse para proteger a su hijo, Jin Mu-Won. Sin familiares ni aliados, Mu-Won lleva una vida aburrida bajo estrecha vigilancia... hasta que un ataque sorpresa de Silent Night le da la oportunidad de escapar a las montañas. Allí, el joven guerrero se entrena para dominar las técnicas de lucha de sus predecesores, antes de que la misteriosa desaparición de un ser querido lo lleve de vuelta al continente. ¡Sigue a Jin Mu-Won mientras se embarca en un viaje para vengar la muerte de su padre y derrotar a los villanos que amenazan con sumir al mundo en la oscuridad!</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela Web</tipoobra>
    <categoria>Accion, Fantasia, Aventura, Artes Marciales, Recuentos de Vida</categoria>
    <imagen>LaLeyendaDeLaEspadaDelNorte.webp</imagen>
    <fechaCreacion>24/08/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela Coreana</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Jabracadabra</traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki>https://legend-of-the-northern-blade.fandom.com/wiki/Main_Page</wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>MLHSB</clave>
    <nombreobra>¡El Héroe de Nivel Máximo Ha Regresado!</nombreobra>
    <nombreobra2>¡Max Level Hero Strikes Back!</nombreobra2>
    <nombreobra3>만렙 영웅님께서 귀환하신다!</nombreobra3>
    <autor>Devil's tail</autor>
    <sinopsis>Davey, el débil príncipe de un país insignificante. Tras entrar en coma, su alma escapó a un templo donde se reunían las almas de los héroes.
              ¡Se entrenó durante mil años y ahora ha regresado como un héroe de nivel máximo!
              “¡Solo esperen, chicos, los enfrentaré a todos cara a cara!”
              La refrescante historia de la vida real y la venganza de Davey acaba de comenzar.</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela Web</tipoobra>
    <categoria>Accion, Aventura, Fantasia, Harém</categoria>
    <imagen>mlhsb.jpg</imagen>
    <fechaCreacion>28/09/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela Coreana</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Jabracadabra</traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki>https://the-max-level-hero-strikes-back.fandom.com/wiki/The_Max_Level_Hero_Strikes_Back_Wiki</wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>PathtoDualCultivation</clave>
    <nombreobra>Path to Dual Cultivation</nombreobra>
    <nombreobra2></nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>MyLittleBrother</autor>
    <sinopsis>Bendecido por los cielos, Su Yang nació con una apariencia extraordinariamente hermosa, que podía convencer incluso a las bellezas más frías, y talentos de espada innatos, que harían que incluso el Emperador de la Espada se pusiera verde de envidia. Esta es la historia de cómo un prodigio de la espada terminó recorriendo el camino del Cultivo Dual, llegando a convertirse en el Cultivador Dual más poderoso bajo el cielo.</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela Web</tipoobra>
    <categoria>Acción, Aventura, cultivo, Fantasía, Harem, Romance</categoria>
    <imagen>PathtoDualCultivation.webp</imagen>
    <fechaCreacion>24/05/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela China</ubicacion>
    <estado>Pausado</estado>
    <traductor>Jabracadabra</traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki>https://dual-cultivation-novel.fandom.com/wiki/Path_to_Dual_Cultivation_(Prequel)</wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>MadamePleaseBehave</clave>
    <nombreobra>Señora, por favor comportese</nombreobra>
    <nombreobra2>Madam, Please Behave</nombreobra2>
    <nombreobra3>太太请自重</nombreobra3>
    <autor>刘家长子.CS</autor>
    <sinopsis>Tras transmigrar, Liu Changqing se saltó la etapa de las citas y se vio envuelto directamente en la paternidad con un hijo y una hija. Esto lo dejó sumido en un profundo desánimo. Su hijo mayor es maduro e inteligente, mientras que su hija pequeña, resentida por el divorcio de sus padres, culpa a Liu Changqing de todo y lo trata con hostilidad. El dueño original de este cuerpo era el más ingenuo. Se humillaba tanto que el único acuerdo de su exsuegra le permitió a su exesposa apropiarse de todos los bienes familiares a cambio de la custodia de sus dos hijos. Ahora, con su fábrica en quiebra, Liu Changqing se devana los sesos pensando en cómo criar a sus hijos. Esto se ha convertido en su mayor dolor de cabeza. *** Sin reconciliación, sin humillación, y con valores firmemente arraigados.</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Qidian</tipoobra>
    <categoria>Comedia, Drama, Fantasía, Recuentos de vida, Romance, Tragedia</categoria>
    <imagen>MadamePleaseBehave.webp</imagen>
    <fechaCreacion>21/08/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela China</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Tavo</traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki></wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>ShadowSlave</clave>
    <nombreobra>Shadow Slave</nombreobra>
    <nombreobra2>Esclavo de la Sombra</nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>Guiltythree</autor>
    <sinopsis>Creciendo en la pobreza, Sunny nunca esperó nada bueno de la vida. Sin embargo, ni siquiera él anticipó ser elegido por el Hechizo de la Pesadilla y convertirse en uno de los Despiertos, un grupo de élite de personas dotadas de poderes sobrenaturales. Transportado a un mundo mágico en ruinas, se encontró enfrentándose a terribles monstruos y a otros Despiertos en una batalla mortal por la supervivencia. Lo que es peor, el poder divino que recibió resultó tener un pequeño, pero potencialmente fatal efecto secundario...</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela Web</tipoobra>
    <categoria>Acción, Aventura, Drama, Fantasía, Romance, Sobrenatural</categoria>
    <imagen>ShadowSlave.webp</imagen>
    <fechaCreacion>05/03/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela Inglesa</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Morlan</traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki>https://shadowslave.fandom.com/wiki/Shadow_Slave_Wiki</wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>Suzume</clave>
    <nombreobra>Suzume no Tojimari</nombreobra>
    <nombreobra2></nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>Makoto Shinkai (新海 誠)</autor>
    <sinopsis>Una joven de 17 años llamada Suzume ayuda a un misterioso joven a cerrar las puertas de otro mundo, que están provocando desastres en todo Japón.</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela</tipoobra>
    <categoria>Aventura, Drama, Fantasía, Romance, Sobrenatural</categoria>
    <imagen>Suzume.webp</imagen>
    <fechaCreacion>23/07/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela Japonesa</ubicacion>
    <estado>Finalizado</estado>
    <traductor>Jabracadabra</traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki>https://doblaje-espana.fandom.com/es/wiki/Suzume</wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>TheEminenceInShadow</clave>
    <nombreobra>The Eminence in Shadow</nombreobra>
    <nombreobra2>La Eminencia en la Sombra</nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>逢沢大介, 坂野杏梨</autor>
    <sinopsis>Tal cual como todos adoraban héroes en su niñez, cierto adolescente adoraba los poderes que se esconden en las sombras. Tras haber ocultado su fuerza y viviendo la vida mediocre de un mob durante el día y entrenando descontroladamente por la noche, él finalmente reencarna en un mundo diferente y gana el poder definitivo. El adolescente que solo juega a ser una eminencia en las sombras, sus subordinados confusos, y una gigante organización en las sombras que es pisoteada... Esta es la historia de un adolescente que adoraba esos poderes en las sombras y que posiblemente llegue a reinar en las sombras de otro mundo.</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela</tipoobra>
    <categoria>Academia, Acción, Artes Marciales, Aventura, Comedia, Drama, fantasía, Magia, Reencarnación</categoria>
    <imagen>TheEminenceInShadow.webp</imagen>
    <fechaCreacion>01/07/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela Japonesa</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Tavo</traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki></wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>DanmachiArgonauta</clave>
    <nombreobra>Danmachi - Relato Heroico: Argonauta</nombreobra>
    <nombreobra2>Arugonouto zenshou douke koushin danjon ni deai o motomeru no wa machigatte irudarou ka eiyuutan</nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>Fujino Ōmori</autor>
    <sinopsis>Una historia ambientada en la antigüedad temprana, cuando no existía la "Bendición de los Dioses".
              El romance heroico de un hombre, transmitido hasta el día de hoy en innumerables relatos. Un héroe extremadamente débil y deslucido en comparación con otros héroes de la historia. Sin embargo, algunos lo llaman el "Héroe del Comienzo".
              Pero, ¿por qué se le llama así?
              Esta es la historia de un hombre ridículo.
              Un bufón que tenía deseos desproporcionados, fue manipulado por innumerables intrigas, y aún así se mantuvo como un tonto hasta el final.
              Ahora, comencemos la "Comedia".</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela Ligera</tipoobra>
    <categoria> Acción, Aventura, Comedia, Fantasía, Romance</categoria>
    <imagen>DanmachiArgonauta.webp</imagen>
    <fechaCreacion>31/04/2024</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela Japonesa</ubicacion>
    <estado>Finalizado</estado>
    <traductor><![CDATA[<a href="https://frizcosas.blogspot.com/2024/05/argonauta-novela-ligera-espanol.html" target="_blank">Turret Translations</a>]]></traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones>Traductor Japonés-Español: Frizcop</observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki></wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>ZombieClaseSApocalipsis</clave>
    <nombreobra>Zombi de Clase S en un Apocalipsis</nombreobra>
    <nombreobra2>Apocalypse’s S-Class Zombie</nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>Gaetol[개톨]</autor>
    <sinopsis>Al ser mordida por un zombi, también me convertí en una especie de zombi. Pero entonces,
      [Regeneración de Zombie (Pasivo)]
      Clase S
      Una habilidad de recuperación inusual que solo tienen los zombis. El usuario de la habilidad recupera naturalmente todo el daño infligido en el cuerpo.
      Esto es totalmente como ganar la lotería, ¿verdad?
      ...... eso es lo que pensé, hasta hace una hora..</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela Web</tipoobra>
    <categoria> Accion, Fantasía, Maduro, Romance, Sobrenatural</categoria>
    <imagen>ZombieClaseSApocalipsis.jpg</imagen>
    <fechaCreacion>03/08/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela Coreana</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Joven Maestro</traductor>
    <adulto></adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki></wiki>
  </obra>
  <obra>
    <visible>si</visible>
    <clave>MyWivesAreBeautifulDemons</clave>
    <nombreobra>Mis Esposas son Hermosos Demonios</nombreobra>
    <nombreobra2>My Wives Are Beautiful Demons</nombreobra2>
    <nombreobra3></nombreobra3>
    <autor>Gaetol[개톨]</autor>
    <sinopsis>Vergil, un joven de 21 años, lleva una vida aparentemente sencilla en un mundo un tanto conflictivo. Su familia también es sencilla: aunque su padre ya no está vivo, su madre siempre ha estado a su lado, a pesar de ser un poco... agresiva. Pero eso ya no es tan raro hoy en día, ¿verdad?
        Todo cambia drásticamente cuando Vergil, tras una muerte inesperada, despierta convertido en demonio. Para su sorpresa, descubre que se ha casado accidentalmente con hermosas demonios de sangre pura.
        Ahora, descubrirá cómo funciona realmente el mundo desde la perspectiva de un demonio.</sinopsis>
    <valoracion>9.0</valoracion>
    <tipoobra>Novela Web</tipoobra>
    <categoria>Fantasía , Acción , Romance , Aventura , Adultos , Comedia , Harén , Recuentos de la vida</categoria>
    <imagen>MyWivesAreBeautifulDemons.webp</imagen>
    <fechaCreacion>09/10/2025</fechaCreacion>
    <ubicacion>Novela Inglesa</ubicacion>
    <estado>Activo</estado>
    <traductor>Leo</traductor>
    <adulto>si</adulto>
    <aprobadaAutor>no</aprobadaAutor>
    <observaciones></observaciones>
    <discord></discord>
    <bannerOpcional></bannerOpcional>
    <wiki>https://my-wives-are-beautiful-demons.fandom.com/wiki/My_Wives_are_Beautiful_Demons_Wiki</wiki>
  </obra>
</obras>
